[
  {
    "pregunta": "¿Cuál es la canción de Djavan? -",
    "opciones": ["Açaí", "Oceano", "Flor de Lis", "Samurai"],
    "respuesta": "Açaí",
    "artista": "Djavan",
    "rutaCancion": "songs/acai.mp3"
  },
  {
    "pregunta": "¿Cuál es la canción de Amy Winehouse? -",
    "opciones": ["In My Bed", "Rehab", "Back to Black", "Valerie"],
    "respuesta": "In My Bed",
    "artista": "Amy Winehouse",
    "rutaCancion": "songs/in_my_bed.mp3"
  },
  {
    "pregunta": "¿Cuál es la canción de Otis Redding? -",
    "opciones": [
      "Try a Little Tenderness",
      "Sittin' On The Dock of the Bay",
      "These Arms of Mine",
      "Respect"
    ],
    "respuesta": "Try a Little Tenderness",
    "artista": "Otis Redding",
    "rutaCancion": "songs/try_a_little_tenderness.mp3"
  },
  {
    "pregunta": "¿Cuál es la canción de Michael Jackson? -",
    "opciones": ["You Rock My World", "Billie Jean", "Thriller", "Smooth Criminal"],
    "respuesta": "You Rock My World",
    "artista": "Michael Jackson",
    "rutaCancion": "songs/you_rock_my_world.mp3"
  },
  {
    "pregunta": "¿Cuál es la canción de Chico Buarque? -",
    "opciones": ["Com Açúcar, Com Afeto", "Fado Tropical", "Construção", "A Banda"],
    "respuesta": "Com Açúcar, Com Afeto",
    "artista": "Chico Buarque",
    "rutaCancion": "songs/com_acucar_com_afeto.mp3"
  },
  {
    "pregunta": "¿Cuál es otra canción de Chico Buarque? -",
    "opciones": ["Fado Tropical", "Com Açúcar, Com Afeto", "Roda Viva", "Cálice"],
    "respuesta": "Fado Tropical",
    "artista": "Chico Buarque",
    "rutaCancion": "songs/fado_tropical.mp3"
  },
  {
    "pregunta": "¿Cuál es la épica canción de Genesis? -",
    "opciones": [
      "Supper's Ready - 2007 Stereo Mix",
      "Invisible Touch",
      "Land of Confusion",
      "I Can't Dance"
    ],
    "respuesta": "Supper's Ready - 2007 Stereo Mix",
    "artista": "Genesis",
    "rutaCancion": "songs/suppers_ready_2007.mp3"
  },
  {
    "pregunta": "¿Cuál es la canción de León Gieco? -",
    "opciones": [
      "El Ángel De La Bicicleta",
      "Solo Le Pido A Dios",
      "Hombres de Hierro",
      "La Memoria"
    ],
    "respuesta": "El Ángel De La Bicicleta",
    "artista": "León Gieco",
    "rutaCancion": "songs/el_angel_de_la_bicicleta.mp3"
  },
  {
    "pregunta": "¿Cuál es la canción de The Beatles? -",
    "opciones": ["Because - Remastered 2009", "Hey Jude", "Let It Be", "Yesterday"],
    "respuesta": "Because - Remastered 2009",
    "artista": "The Beatles",
    "rutaCancion": "songs/because_remastered_2009.mp3"
  },
  {
    "pregunta": "¿Cuál es la canción de L'Impératrice? -",
    "opciones": ["La lune", "Agitations tropicales", "Vanille fraise", "Matahari"],
    "respuesta": "La lune",
    "artista": "L'Impératrice",
    "rutaCancion": "songs/la_lune.mp3"
  },
  {
    "pregunta": "¿Cuál es la canción de Extremoduro? -",
    "opciones": ["Si te vas…", "So Payaso", "La vereda de la puerta de atrás", "Jesucristo García"],
    "respuesta": "Si te vas…",
    "artista": "Extremoduro",
    "rutaCancion": "songs/si_te_vas.mp3"
  },
  {
    "pregunta": "¿Cuál es la canción de Chico Buarque? -",
    "opciones": ["Ana De Amsterdam", "Apesar de Você", "O Que Será", "João e Maria"],
    "respuesta": "Ana De Amsterdam",
    "artista": "Chico Buarque",
    "rutaCancion": "songs/ana_de_amsterdam.mp3"
  },
  {
    "pregunta": "¿Cuál es la canción de Charly García? -",
    "opciones": [
      "Pubis Angelical",
      "Monóculo Fantástico",
      "Demoliendo Hoteles",
      "Nos Siguen Pegando Abajo"
    ],
    "respuesta": "Pubis Angelical",
    "artista": "Charly García",
    "rutaCancion": "songs/pubis_angelical.mp3"
  },
  {
    "pregunta": "Otra canción de Charly García -",
    "opciones": [
      "Monóculo Fantástico",
      "Pubis Angelical",
      "Cerca de la Revolución",
      "Yendo de la Cama al Living"
    ],
    "respuesta": "Monóculo Fantástico",
    "artista": "Charly García",
    "rutaCancion": "songs/monoculo_fantastico.mp3"
  },
  {
    "pregunta": "¿Cuál es la canción de Amy Winehouse? -",
    "opciones": [
      "Moody's Mood For Love / Teo Licks",
      "In My Bed",
      "Tears Dry On Their Own",
      "Love Is A Losing Game"
    ],
    "respuesta": "Moody's Mood For Love / Teo Licks",
    "artista": "Amy Winehouse",
    "rutaCancion": "songs/moodys_mood_for_love_teo_licks.mp3"
  },
  {
    "pregunta": "¿Cuál es la canción de rusowsky? -",
    "opciones": ["esa carita", "mwah", "so so", "bambi"],
    "respuesta": "esa carita",
    "artista": "rusowsky",
    "rutaCancion": "songs/esa_carita.mp3"
  },
  {
    "pregunta": "¿Cuál es la canción de Joe Hisaishi? -",
    "opciones": ["Nostalgia", "Summer", "One Summer's Day", "Merry-Go-Round of Life"],
    "respuesta": "Nostalgia",
    "artista": "Joe Hisaishi, Orchestra Città di Ferrara",
    "rutaCancion": "songs/nostalgia.mp3"
  },
  {
    "pregunta": "¿Cuál es la canción de Joan Manuel Serrat? -",
    "opciones": ["Balada de Otoño", "Aquellas pequeñas cosas", "Pueblo blanco", "Mediterráneo"],
    "respuesta": "Balada de Otoño",
    "artista": "Joan Manuel Serrat",
    "rutaCancion": "songs/balada_de_otono.mp3"
  },
  {
    "pregunta": "Otra canción de Joan Manuel Serrat -",
    "opciones": ["Aquellas pequeñas cosas", "Balada de Otoño", "Pueblo blanco", "Cantares"],
    "respuesta": "Aquellas pequeñas cosas",
    "artista": "Joan Manuel Serrat",
    "rutaCancion": "songs/aquellas_pequenas_cosas.mp3"
  },
  {
    "pregunta": "Otra canción de Joan Manuel Serrat",
    "opciones": ["Pueblo blanco", "Balada de Otoño", "Aquellas pequeñas cosas", "Penélope"],
    "respuesta": "Pueblo blanco",
    "artista": "Joan Manuel Serrat",
    "rutaCancion": "songs/pueblo_blanco.mp3"
  }
]
